長大要還我！小氣哥哥記下「買給小14歲妹妹」的所有花費 攤開支出清單

很多人為了家人都會無悔的付出，尤其當你有個年紀差距很大的弟弟或妹妹時，就勢必會有掏錢請客的時候！近日日本有位哥哥因為非常疼愛自己的妹妹，所以時不時的就會帶她出去玩或買東西送她，不過總是替妹妹掏錢的他，私底下...

這位妹妹小哥哥14歲！據說妹妹在他上高中時才出生，所以這位他很自然而然地就變成了一個妹控！

哥哥表示：「因為妹妹現在才念小一，所以基本上不管她想要什麼東西，都會盡力滿足妹妹的要求」！另外超疼妹妹的他，也時不時地帶妹妹出去玩～

不過據說非常疼妹妹的他，其實私底下都有偷偷記帳！因為他要讓妹妹知道這個社會是殘酷的，所以每項花費他都白紙黑字的記起來，希望妹妹長大時能將這筆錢還給他！

哥哥說：「我為妹妹買的每一樣東西都記下來了，打算等她長大後還回來，我要讓她知道這社會是殘酷的。」

這張清單仔細一看，沒想到上頭竟寫著：「點心100、點心100、點心100、聖代500、吃完之後的樣子太可愛-800、書包50000、拿到書包開心的樣子太可愛-50000、玩具5000、光之美少女電影2000、總之就是很可愛-7000。」

原來因為妹妹太過可愛，哥哥最後還是心甘情願地替她出錢！而看到這張照片後，網友們也都紛紛表示：「有這種哥哥好暖！」、「妹控癥狀不輕」、「妹妹好幸福阿！」

好感人

好貼心
最後都扣到0

光源氏計劃

生得可愛真係大曬

點心100、
點心100、
點心100、
聖代500、
吃完之後的樣子太可愛-800、
書包50000、
拿到書包開心的樣子太可愛-50000、
玩具5000、
光之美少女電影2000、
總之就是很可愛-7000

佢差緊佢個妹幾錢

$3,000 一個書包

如果唔可愛 +100000

大個左用副body慢慢還

日本小學生啲書包同埋校服好貴

之前有報導日本有啲家長要借錢先搞得掂

日本小學書包香港買要4000-5000

有防禦功能，小學個書包後面可以反起，蓋住個頭，地震時保護頭部

日本係充滿妹控嘅國家

50000yen買個書包

日本書包真係好撚貴

書包面果塊嘢 係頭盔用途
書包識浮 （救生衣）有gps

點解書包係呀哥買

6年保用，我下年可能會買

正常，因為預咗你用成個小學，人哋質量有保證。六年除翻開又唔算話好貴。

見喺aeon topvalu 都要2500一個
唔知香港買有無咁耐保養

生日同女朋友都仲可以互送禮物
個衰妹淨係收我生日禮物同蛋糕
我生日毛都冇
仲要請全家食飯

btw開心

日本學生書包校服生意係幾間公司壟斷咗
係價錢長期高企原因之一

有啲家長搞到要借高利貸

七號房的禮物 有錢女好似因為個書包死撚左

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

P+2 起釘

落地獄

3000羊差唔多啦?

3000港幣呀
上面個list寫50000yen

仆你個街

ppt ppt!

大笑左 屌

嗰個係韓國

識唔識計數
你要畀番阿妹錢喎

咁即係質定量？

自己計下

質量咁有保證，咁咪好撚重

on9 可愛無價

佢肯定支持Biden

點心100、
點心100、
點心100、
聖代500、
吃完之後的樣子太可愛-800、
書包50000、
拿到書包開心的樣子太可愛-50000、
玩具5000、
光之美少女電影2000、
總之就是很可愛-7000
給哥哥第一次-9999999

大十幾年，個妹讀小學呀哥都出黎做嘢，幫手比個妹啲洗費咪當交家用囉

2017年old news

用個妹做藉口睇光之美少女
佢要倒貼出糧啦

品質品質品質

窮撚表示：係窮呀

小學生個書包好多功能
好似可以浮水 同埋 地震時放頭頂用黎防止雜物揼親個頭

平時嗌個餐
食剩先俾佢食

即係返學要買指定書包 唔可以買雜牌？

好慘

合計0蚊個下覺得個阿哥好醒目
咁就唔會比人話小氣

最尾張相, 樓主貼漏

九成老豆老母家教黎, 叫佢照顧個妹順便訓練自立

應該係，全間學校所有學生要用同一款書包

都唔見得值3000

拜登智囊團？

係阿 但個書包係咪日產所以貴？

Btw幾好睇

啲料又靚又咁多功能係咁上下啦 gregory布嚟咪又係賣千幾

呢篇有講原因

日本職人用特殊材料全手工製造

其實入面裝左書都可以浮咩
而且所謂頭盔作用又可以有幾大呀，係咪好似安全帽咁有彈弓先

量產來講應該可以平好多，我覺得根本劏家長

仲係好sweet

頭先google左，3000蚊中價喇，平既1300蚊，最貴7000幾蚊。

當返3000蚊計，1個書包用6年，咁即係1年500蚊，功能上起碼可以地震時頂一頂，救到命，算ok喇。

至於浮水我就唔太信，gps應該要貴野先有。

普通書包200蚊，有得浮同當頭盔就3000。
計唔掂條數

終極妹控

好想有個可愛哥哥

咁如果一個可以用足6年都抵既
雖然感覺難d

日本的小學生書包還會裝有自動定位系統，而且是日本政府免費安裝的

sorry, 講漏左，有6年免費保養，屈機到你唔信

睇左幾篇文，有d話呢樣係假

質素呀

呢層一定啦

窮人生仔

有小妹妹嘅地方就有拜登

好似特別設計，地震當頭盔都得
之前啲支那人係咁搶

睇你點諗，人手做+真皮，6年保養就3000蚊。

淘寶用機做，假皮，無保養就幾百。

毒撚

你同屋企人真係無計，我都想我屋企係咁

個細路女幾得意

個妹拍拖，到時點算？

質你老母量咩

人手製呀
你睇啲手錶人手製個啲同普通錶價錢都幾何級上升啦

發現瀏覽記錄有連登 -30000

かわいい女の子

女朋友有上連登?

小氣定小器

30000 一個銀包都有啦

仆街 會唔會變拜登架

有
佢都知我有送禮物俾個妹
iPhone都試過送
都係睇佢果期好啲咩

有年佢想要dw錶
我帶佢去買
個sales話 隻錶幾襯你女朋友
嚇到我話 佢係我個妹黎